死黑警還翻啲錢俾我地

我屌你老母3萬幾人行行企企
對住普通人聲大夾惡
賊又唔識捉
就派廿三萬

我努力翻工
得一萬？

我屌你老母
即刻叫哂阿叔阿姨狙擊你班食屎狗

俾翻我地一人廿萬就冇數
我屌你老母還錢啦

仲要捉你老婆做雞
個女幫我含撚 玩到爛再賣落火抗
個仔斬手斬腳
一斤二十賣翻大陸做乞兒仔
再吊你起青馬大橋做燈飾
每逢初一十五就係你身上點蠟燭

你有廿萬
我得一萬
我就要屌撚你死全家

樓主心理變態

支持樓主

你就變態
俾人打都唔咁諗